hacer una pagina que simule un carrito de compras real
el mismo debe tener items para el carro , un array[], dentro de este array son los pruductos que agrega el usuario

tres inputs , producto , cantidad , precio y un boton que sea agregar."


y mostrar la lista cargada , ademas de mostrar un total de la compra.